早排同拎U仔去食濕way...

staff: Next please.
拎U 仔: 要個3號餐呀
staff: What are u upping?
拎U 仔：吞拿
staff：Which bread?
拎U 仔：Weed
staff：

(5分鐘後，個包焗好)

staff：Lettuce?
拎U仔：圖...圖...圖孖圖
staff：Which sauce？
拎U仔：冇梳士...

小馬bb：唔買就咪混吉啦…

【東網專訊】大學教育資助委員會轄下質素保證局今日公布第二輪質素核證嶺南大學及城市大學的報告，特別提及嶺大學生的英文水平。報告披露，質保局早於2010年質素核證報告中已贊同嶺大採取措施，規定學生在畢業時必須參加英語能力測試，但至今有關措施未有貫徹推行。鑑於數據顯示僱主和校友對嶺大畢業生英語能力所給的評分仍處於低水平，報告再次促請嶺大即時探求及推行合適的工具，在學生入學和畢業時嚴格測試其英語能力的水平。

笑咗

老雞

認真mode:
1. Sub of the day
2. Honey oat
3. Lettuce, peppers, red onions, cucumbers
4. Honey mustard

Or,
This, this, this and this. Thank you.

:Six inch wheat please
:six inch weed?

無source

超級大煙槍

痴線

咁既樣

又關我事😳

老公9分

啜下錫下

怕羞😳

ching今日金色頭髮嗰位係咪小馬bb

應該二奶黎
我唔係金毛

帽事嘅

武大妹預左

8分